Externals
=======

Очень специфичный регистратор, предназначен для создания слепых связей 
между модулями. Это необходимо для расширения модуля, заранее известным интерфейсом, при этом, есть полная свобода реализации. Это позволяет делать сложные слепые связи, главное условие, это - заранее описывать интерфейс по которому будет происходить связь.

Регистрация
-----------

Например, нужно создать `External` который будет выводить информацию о авторизации на главную страницу. 


Пример регистрации `External` модуля `User`

    public function registerExternals()
    {
            return [
                [
                    'implement' => 'system', // Название модуля для которого реализуется External
                    'task'	    => 'general', // Задача на которую подписывается External
                    'class'	    => 'Login', // Класс который будет реализовывать задачу
                ]
            ];
    }

Необходимо создать файл с названием класса в папке `externals`, в нашем случае нужно создать класс с именем Login


	<?php
	namespace agreement\controllers;

	class Login extends \ext\base\External
	{
		public function renderGeneral(){
			return 'Информация о авторизации';
		}
	}



Теперь реализуем запуск этого внешнего из модуля System


    $html = '';
	// Проверяем, есть ли зарегистрированные Externals для нашей задачи
    if ($this -> Register -> Externals -> has('system','general')) 
    {
		// Создаем ВСЕ объекты, которые были записаны на эту задачу	
        $externalArray = $this -> Register -> Externals -> createAll('system','general');
        foreach ($externalArray as $value) 
        {
				// Теперь мы можем реализовывать наш заранее продуманный интерфейс взаимодействия
                $html .= $value -> renderGeneral();
        } 
    }

    echo $html;

В данном случае переменная `$html` будет содержать строку `'Информация о авторизации'`. Если усложнить интерфейс то любой модуль сможет размещать информацию на главной странице. При этом модуль `system` не будет ничего знать о том, сколько и кто его расширяет, это и есть слепая связь.

Методы регистратора
-------------------


* **createAll** - ('Называние модуля для которого вызываются Externals','Называние задачи') Создает и возвращает все зарегистрированные объекты. Так же кеширует их в локальном хранилище, если вызвать второй раз с теми же параметрами, вернет сохраненную версию 
* **createOne** - Тоже что и  **createAll** только возвращает первый попавшийся `External` и не сохраняет его в хранилище
* **has** - Проверяет наличие зарегистрированных `External` для указанного модуля и задачи. Так же 3ий параметр указывает на называние модуля к которому должен принадлежать `External`
* **getTask** - Вернет массив регистрационных данных для указанного модуля и задачи